如果得大陸疫苗咁打唔打好

都肯定正苦只會向大陸買疫苗
有無人諗過到時點好

打左分分鐘轉過頭香埋
解決傳播鍵既最佳方法就係解決傳播者

總會有班藍絲先打
班撚樣打完冇事 又真係冇得揀的話
係咪都要打架啦

用下個柒腦啦
你都飲緊支江水架炸
唔好以為自己生活真係同支那可以完全分割啦
不切實際

你都戇鳩點解要打

咁都要問

你問得出我就一定答你打

支江水我可以搵外國濾水器過濾完再煲滾黎飲
疫苗得唔得

BTW你呢D乜撚野邏輯黎
你呢D係"橫掂人始終會有一死 點解你唔而家死"既邏輯黎喎

樓主咁撚蠢，應該要打

到時廢老會爭住打

我屋企真係怕支江水所以飲開Volvic 煲湯就用番蒸餾水

冇得揀咪唔打/BNO移民走